黃澤鋒老婆 52歲高齡陀B：佢冇乜氣力，出入要車佢

圈中喜事不斷，再添一個豬BB！黃澤鋒前晚在fb報喜將首度做爸爸媽媽，宣佈下月踏入52歲的太太陳麗麗在去年底懷孕，正陀B三個月，預產期是7月。黃太以52歲超高齡陀B，見到老婆辛苦，黃澤鋒也將最辛苦的事都孭上身：「太太陀住BB冇乜氣力，出入都車佢。」他更會努力賺奶粉錢，直言所有工作都會接。
現年51歲的無綫前藝人黃澤鋒，在10年迎娶圈外女友陳麗麗，兩人新婚時一直恨生B，現在終於願望成真。黃澤鋒前晚在fb報喜，貼出一對粉紅色初生嬰兒手套，並留言：「1+1=3，2019願望成真，以欣喜之心迎接新生命的來臨，一家三口。」其實黃澤鋒太太陳麗麗下月已屆52歲，成為超高齡產婦，風險甚高。
黃澤鋒昨日在電話中興奮回應：「真係多謝你，咁嘅年紀做爸爸。我哋都唔細，有一個家庭就完整啲、開心啲，我有教小朋友，佢哋有曳有乖一面，我哋都鍾意小朋友，今次有真係好開心。」
「準豬爸」黃澤鋒昨午2時許，做柴可夫載太太到沙田威爾斯親王醫院做產檢，近日天氣轉涼，黃太也包到冚到醫院，並戴上口罩防細菌。大概兩個多小時後，兩人離開醫院，記者上前恭喜，黃澤鋒夫婦即開心笑唔停。問到他們是否人工受孕？黃澤鋒指是自然受孕：「唔係，最大原因我諗係太太6月辭咗職，佢休息好夠就容易有孕。其實我哋結婚頭幾年有諗生BB，但呢五、六年就冇諗，越緊張越冇，呢次有咗係好surprise，BB係上天嘅禮物。」
黃太陳麗麗以52歲超高齡陀B，除了聽醫生話會多休息，黃澤鋒也會特別照顧太太：「我仲叫佢唔好拎重嘢，佢話上樓梯都辛苦，我先明白阿媽陀我時都辛苦。」黃澤鋒續言：「見太太陀住BB冇乜氣力，出入都車佢，聽講呢段時間最麻煩，醫生話過咗呢段時間好啲，小朋友同大朋友都關我事。我呢排好忙，另一方面要搵奶粉錢，要勤力做嘢，所以有job都接，如果大家聽到我呼籲，畀多啲job我，搵多啲錢養小朋友嘛，太太教緊泰拳班我接手，雖然辛苦，但辛苦得嚟好開心，迎接一個新生命，對於我嚟講應該唔同咗。」
黃澤鋒51歲才生第一胎，可會擔心將來跟孩子有代溝？他表示：「我o依家都有教細路仔，有3歲小朋友，溝通上冇困難。」至於添丁會否打亂二人的退休計劃，黃澤鋒直言不言休：「冇諗退休，我教拳可以教一世。」黃澤鋒透露太太目前懷孕剛滿三個月，至於在fb貼出粉紅手套相，並不是想暗示生女：「未照到BB性別，啱啱先夠三個月，預產期今年7月，之前要預備啲嘢，我未做過爸爸，同新手冇分別。」

女性平均停經係50歲
52有左awesome

玩命

52歲
一陣要二揀一都唔知點好

個女讀小學，啲同學仔仲以為婆婆帶個孫返學

屌 第一眼睇錯黃宗澤。。。

黃生梗係以為日日中出會無事

講出左個重點

我諗佢要做好最壞心理準備醫生隨時會問佢要保住大定保住細

咁大年紀真係唔應該生，對邊個都冇好處

52歲

佢哋而家已經覺得辛苦，遲d生左出嚟應該兩個都會痴線！
我有個廿歲頭既朋友，生完之後因為要餵人奶，個人係勁殘，好似長期冇訓過咁。佢老公廿歲尾，要幫手湊b，個樣又係殘到嘔。
好難想像呢兩件五十幾歲既，之後會點過湊b生活